【突發】攬炒根本唔係只做登報！我地直程運咗英國議員入香港見證8.31！

【突發】攬炒根本唔係只做登報！我地直程運咗英國議員入香港見證8.31！

10/6，我喺連登招兵買馬，以普通香港人身分，無人脈，無錢，由零開始成軍。

過去三個月，我地一路同大家戰鬥到今時今日。一直有唔同團隊冒起、burn out、退場，但係我地攬炒都無放棄過。

點解？
因為我應承過只要大家唔放棄，我就唔會放棄。

當街頭抗爭不斷升級，攬炒團隊都不斷挑戰自己極限打本土國際戰線；登報，只係我地千千萬萬種努力同手段之一。

唔信？我數俾你睇：

- 去信英美澳加、聯合國
- 撰寫《勇武和理非劍盾論》
- 披露鄭若驊關係網
- 整合黑警二哥、江敏強資料
- 整合香港經濟戰要點
- 兩次成功投稿Financial Times
- 眾籌開啟《中英聯合聲明》戰線
- Boris Johnson 上任正日登報
- 倫敦租紅色巴士突襲
- 製作多條英文短片
- 砌英文網站
- 成立facebook page, IG, twitter, youtube
- 發動網上廣告攻勢
- 搞 8.16學界x攬炒萬人集會
- 邀請英國工黨副黨魁Tom Watson 拍片表態支持香港
- 搞英國2000人遊行同中国人對峙

特別係 8.16 「英美港盟，主權在民」集會，令攬炒戰法今日得到国家級認證狙擊。

睇完之後，我地仲係唔係只做登報呢？

老實講，大家估我身心唔疲倦，身體好好？
三個月黎，我日日都唔多訓覺，靠兩日食一盒止痛藥自殘同大家打落去，拜託唔好再誤會我地只得登報

重溫完，係時候入正題 —— 披露攬炒8.31秘密行動資料。

港共喺8.31前夕：
- 派黑社會襲擊唔同遊行既發起人、記者
禁止8.31大遊行
- 大規模搜捕議員、政治領袖、市民
- 出水炮、臥底暴力鎮壓

上述種種暴行，其實都俾 英國保守黨議員 兼 Foreign Affairs Select Committee — Bob Seely MP 親眼見證

蘋果報導

為咗爭取英國政壇支持香港，無論幾危險幾困難，我地都成功說服同安排到Bob Seely MP秘密入境香港，親自上戰場食催淚單。

原本Bob Seely MP計劃會見好幾個人，收集香港人心聲。

偏偏港共、中共聰明反被聰明誤 —— 喺8.31 前夕、喺英國議員面前作出政治搜捕。
講都唔洗講，中共就已經證明咗自己點違反《中英聯合聲明》。

仲有，多謝中共點名批評攬炒戰法。

作為回禮，我今日正式公布依次由攬炒(Stamd With Hong Kong) 一手包辦既 英國議員8.31訪港行動，反將一軍。

最後，致Victor 手足：
各大戰線，缺一不可。
只有文武開攻，香港先可以避免成為南蘇丹、以色列加沙地帶，缺乏國際支援牽制。兄弟爬山，各自努力。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
英美港盟，主權在民
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Pish攬炒

先推為敬

未睇推左先

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打有冇回應?

Push

Good job
巴打保重身體

睇到user name 支持 正皮 然後再睇

估到你係睇到victor手足開po
唔緊要 各有各做 環環相扣
加油

會唔會太勁

太正忍唔住睇咗先推，應該跌落第二版

攬炒攬炒

攬炒巴

辛苦攬炒團隊了

支持攬炒巴，唔好比分化撚搞到灰心

我
要
攬
炒

push

Push first before reading

屌好撚癲！

我愛攬炒巴

support lam chai ba

多謝！！

攬炒巴好勁

加油攬炒巴！
正評左先！

我要攬炒

Pishhhh

推左先睇

攬炒巴痴撚線架

攬炒巴萬歲
感謝團隊負出嘅一切

我要攬炒

所以大家要擔定

好快等到個日

推！

攬炒團隊萬歲

攬炒，今日比敵人讚就知做得好

好勁永遠支持攬炒團隊

831
721

推

謝攬炒巴

好勁勁

多謝巴打

攬炒巴必推
五大訴求 缺一不可

好多謝你，一定要好好保護自己！

我愛你

好癲 真係好多謝你地！

攬炒巴好野

chi sin

嘩勁

推！巴打保重身體！多謝你地

文武齊攻！

支持攬炒巴同各位手足

推一推

十扑 !

我!要!攬!炒!

send錯

老公好叻呀

攬炒巴 我會繼續支持落去嫁 你唔好放過呀

香港人唔放棄
炒巴團隊唔放棄
我地都唔會放棄

支持攬炒巴

push 。

咁多日既內傷 今日終於回一回血

多謝你攬炒巴

Pish！我要攬炒

i love u stir fry

攬炒巴
拜一拜先

我冇野講

今晚英國國會有Bob Seely MP 講述佢係香港嘅見聞
hk time 9:30pm

Live link:

放棄

多謝你地

留名

好波

攬炒團隊

我地齊齊攬炒!

屌你洗唔洗咁撚勁！！！！我地撐你！！！

907 入機場
908 美領見

唔好有事呀 撐住呀

攪炒巴我好想攬住你黎錫呀

好唔職業

推

大佬呀你唔好咁痴線喇

PUSH!!!!!

推呀屌

全力支持攬炒

幫推 多謝你地

多謝你爦炒巴

In 攬炒 we trust

真外國勢力
佢都好有心

支持

Thank you brother

支持攬炒！
全力支持攬炒巴！

pish~我愛攬抄~

有料！

攬炒巴小心身體呀 有需要就稍作休息 大家都會理解

g持

if we burn

推，攬炒巴好波

型撚到

我愛攬炒巴
推爆佢

議員都偷運到入黎,好痴線

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

好！撚！叻！

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

你要保重身體呀!

831
831
831

有無辦法查到831太子單野

in 攬炒 we trust

支持炒b

攬炒巴其實係和理非嘅前線，全力支持

我愛炒巴

我無野講

攬炒

各有各種 加油

respect

831

好犀利多謝攬炒團隊

最尾張gif邊度搵到

會唔會開google網上廣告戰線？

繼續加油

比credit victor,做得好！

攬炒巴 糕糕糕

感動攬炒團隊

點解可以咁撚癲

我無嘢講

唔知點解睇到喊
多謝你攬炒巴

揾美國議員。。英國冇用架

好野要推

入面仲有５張，一齊入黎推比國際文宜戰線睇
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

謝攬炒爸

攬炒啪啪啪
攬炒啪啪啪
攬炒啪啪啪
攬炒啪啪啪

加油

多謝攬炒

我地更加唔可以灰心
你忍心見住攬炒團隊不眠不休咁咩

攬呀攬 炒呀炒

光復香港

A million thanks to you

我要攬攬

721

Ho ball

大佬

有啲感動到想喊

加油 唔好氣餒 各有各做 支持你

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

辛苦哂

多謝攬炒巴

屌 我愛攬炒巴啊 hi

炒巴

感謝攬炒團隊

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

攬炒我愛你呀

勁到癲

攬炒is the best

攬炒巴 小心身體 好好休息 場仗仲要打落去

痴線 勁撚到.........我要攬炒

攬炒巴～～～～～

不自由毋寧死

攬炒巴，我地都唔會放棄

退呀！

原來己經做咗咁多野
多謝你地
希望我地可以有日除口罩相見

真係要保重身體 我地仲有好長既路要行落去

文武兩條戰線一樣重要！

in攬炒巴 we trust

攬炒巴受小弟一拜

求下你地 保重身體

I LOVE U 攬炒巴

Tui

攬炒巴要小心身體

多謝攬炒團隊

立即普選 否則攬炒

依家英國一鑊粥喺咪會拖慢平權進度?

我愛攬炒巴！
不過都要注重身體啊

感謝

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

cls

推呀推呀

crazy 謝謝攬炒巴

感謝攬炒團隊

推，支持攬炒團隊
已預備好攬炒

612 721 811 831
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

攬炒巴真係好勁，係你打開左國際戰線

從來無懷疑過攬炒巴能力
最緊要攬炒巴唔好俾道德同左膠約束
就好似TRUMP 放手俾軍隊自己解決ISIS 咁
你眾籌請僱庸兵我地都會DONATE!!

手足 辛苦哂 我用唔放棄黎報答你

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best efforts 。你呢？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

攪炒巴

勁!

支持！！

攬炒巴加油

未睇先推

p

推 打錯字

哇!!多謝你啊攬抄巴同團隊每一位 愛你地啊

知道你地出左好多好多好多力 我地係唔會放棄架!! 記得保重身體啊 我地會心痛架

我愛你啊

唔夠錢用即管開聲！

攬炒巴好

我愛攬炒巴團隊！！！

攬炒巴你D行動力用黎參選既話應該嬴硬

多謝攬炒巴同埋各位義士

攬炒巴
小心身體

你有你智取，勇武有佢地力敵

止痛藥好傷

兄弟爬山!

唔小心喊咗
推

chi sin, take care, bro. stay healthy, wish u well

多謝你，多謝V仔，你地都係叻仔

希望有一日可以謳歌之日, 喺煲底錫攬炒巴春袋

推唔郁都要推！

謝謝你 但請保重身體 一齊行更遠既路

辛苦晒

多謝各位勇武 和理 同後勤 兄弟爬山

612 721 811 831

攬炒兄會唔會太勁

五體投地！！受我一拜！

pish

tui

9月7機場壓力測試
9月8美領集會

攬炒巴
容許我再因為你射精多幾個月

我愛你哋

只要有心
人人都可以係攬炒巴

攬炒巴注意身體
我要仲要一齊攬炒裡共

小心身體呀巴打！！！

辛苦你喇巴打

我要攬炒，勢要攬炒

可唔可以做大家老公 你好型

感謝攬炒爸!
辛苦你了!

攬炒巴和攬炒團隊，謝謝你們

今天有不少死亡案件，腦袋不住想著831太子的事，終於有點消息可以讓情緒振作起來

晴巴

痴線，超感動，加油攬炒巴團隊各位

推推推

繼續加油
光復香港 時代革命

我要攬炒呀！！

攬炒我不能再愛你更多

crazy!!!!!

推！！！！

攬炒巴我愛你

手足保重身體啊，多謝你

三個月黎，我日日都唔多訓覺，靠兩日食一盒止痛藥自殘同大家打落去，拜託唔好再誤會我地只得登報

聽到未

推！
攬炒巴，有時間抖一抖！
路遙險且惡呀！

好人一世平安

勇武和理雖然講明不割𥱊，但最近有少少張力。

多謝攬炒出來定軍心。

攬抄巴，可唔可以比我親吻你嘅袋底

攬炒巴要注意身體

大力推

我愛攬炒!!

巴打好野

多謝攬炒團隊,香港人加油
他日橋底相認

會唔會太型

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

攪炒巴點睇?

屌好想正皮俾唔到
攬炒團隊太癲喇
我愛你地

辛苦攬炒巴了

作為回禮，我今日正式公布依次由攬炒(Stamd With Hong Kong) 一手包辦既 英國議員8.31訪港行動，反將一軍。

spelling, please correct.

721 831

支持攬炒
支持victor

攬炒巴，你好撚正呀！
成日話香港人冇創意，有時創意係迫出嚟

巴打 保重身體

好撚勁! 我愛攬炒團隊!

攬炒巴會唔會搞眾籌幫美國風災

God bless HK and UK

唔會放棄

對攬炒巴及G20團隊致以最祟高敬意
各位小心安全

攬炒巴,麻煩幫手就美國風災搞眾告籌捐款俾美國

小心身體 小心中共既外國勢力

張gif係咩戲？

想推 推唔到
手動正評啊

攬炒巴多謝你地
唔洗理D閑言閑語咖一切在心中
希望你地都好好保護愛惜自己既身體，同我地一齊行落去

攬巴好痴線

多謝你哋嘅努力，加油！

期待光復嗰日除低口罩幫你含

勁
求你好好休息
仲有好長既路

Pissssssh

多謝攬炒巴
大家繼續努力

攬炒巴
辛苦晒

無言的感激

巴打保重

唔係回咗咩？

小心身體

攬炒巴，攬炒團隊！請受小弟一拜

要保重身體先可以長期抗戰
感謝攬炒巴

wow好撚型!!!!

我愛你呀攬炒巴

推爆

攬炒b

攬炒巴你真係好撚勁
偶像

攬炒攬炒攬炒
推

咁癲

攬 炒 巴

睇！！！！！

攬炒巴受我一拜

多謝攬炒爸

真係好多謝攬炒巴

不禁講左句痴撚線。
好多謝你！

攬炒巴 偶像

辛苦了。
大家唔好唔記得梁天琦講過嘅說話。
「你認為和理非有勇嘅，繼續做；你認為勇武有用嘅，都要做」

兄弟爬山，各自努力。
毋忘初衷

好撚勁

攬炒巴take care arrrr

真正勾結外國勢力, 支持

我愛攬炒

香港有攬炒巴真係福氣

我要攬炒！！！！

推爆佢

我要攬炒！

加油AR屌你

辛苦哂攬炒巴

光復香港，時代革命！

推 好撚型!

乜撚都唔識
只有兩個問題
幾時需要再課金！
同埋張gif喺邊套電影

致敬

攬炒巴多謝你

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

If we burn, you burn with us

推 打左支強心針

推阿 英國議員都搵到

好波！ 堅過石堅

冇得頂

未睇，推咗先睇

推就對了

攬炒巴,麻煩幫手就美國風災搞眾籌捐款俾美國

推呀

攬炒🤟🏽

攬炒我愛你

吊你老母
痴撚線架

好波攬炒巴
永遠支持你

炒巴，多謝你

支持攬炒巴同時
要支持埋前線幫我地食子彈既手足

高質攬炒巴

推左先

我愛你呀！我愛你呀！我愛你呀攬炒巴！！

支持 攬炒

好叻

攬炒團隊我愛你
你若不離 我定不棄

多謝攬炒爸團隊！

哎呀
紅字串錯 stamd stand

CLS 跪拜攬抄

我願意幫攬炒巴含撚

I am willing to suck ching's dick

炒巴保重身體

搞到我男人老狗流馬尿

推 支持

好波！我要攬炒

我要攬炒
攬炒巴撐住呀

叻叻豬

多謝攬炒巴！！！

我要攬炒！
攬炒巴打好野

屌你個名

Victor手足 我兩邊都撐

多謝你攬炒巴
our hero
我願意俾你屌一世

好佩服 多謝

辛苦了 感謝！！

有無咁撚癲 攬炒團隊好野

今日睇到港澳辦班戇鳩回應攬炒戰法既時候第一反應就係想恭喜攬炒巴，班戇鳩支那豬而家先踏入八奇既思考領域，太遲啦，攬炒一局已成，我地真香港人必定以終極攬炒，以達成光復香港為最後目標

不自由，毋寧死
If you want peace, prepare for war
香港必勝，自由必勝
光復香港
時代革命

巴打你要好好保重身體呀

敬禮

攬炒巴好波！

好型呀攬炒巴

推 多謝你
我地冇覺得你剩係識登報 知道你做左好多普通人做唔到既野 想親口同你講聲多謝架

攪抄>連狗

推
攬炒團隊需要D咩支持，任何形式，大家都會一呼百應

勁到

Acknoledged

不推不是人

嘩

支持攬炒

感激巴打

你哋啲創意同行動力真係超勁！

In 攬炒巴 We Trust, forever!!!

高.....小弟不能不服 服小弟一拜

Thank you 攬炒巴
文攻要花既腦力唔會比起武攻既消耗少
兄弟各自爬山

屌你 攬炒巴 好波！！！

攬炒巴，請你保重，唔好食咁多止痛藥

點解你咁勁

攬炒巴好撚勁

啊！！！！！！！！！
我愛你啊攬炒！！！！！！
P牌推唔到啊屌

Wow

推！多謝你地，你地好勁！
感謝，我會繼續支持你地。

小心身體啊

我想繼續捐錢比你

我830見到佢地係東區法院等之鋒喎

攬炒巴
唔好理啲on9亂up
你做幾多野大家都知

兄弟爬山各自努力

勇武 和理非 文宣 外交 缺一不可

攬炒巴保重身體

先幾日仲喺度諗呢條友籌完錢去咗邊
點知轉個頭你條友原來走去咬共產黨春袋
請受小弟一拜

推
攬炒團隊功不可抹!

好撚勁呀

支持攬炒巴
P牌照推

攬炒 我想嫁比你啊 hehe

推!!!

炒啊

多謝！！！

Love u!!!!!!

堅多謝攬炒巴
齊齊直取中共春袋

推
被捕人仕關注組

加油啊 攬炒巴

寧作飛灰, 不作浮塵

多謝攬炒巴
請問張gif係邊套戲

Thx 攬炒巴

攬炒巴從政一定高票入

我都要攬炒

巴打厲害!!

每次迷惘想放棄都有攬炒巴出嚟振軍心

多謝你

勁呀攬炒團隊！真心致敬

好勁攬炒巴多謝你
保重身體 唔好自殘啦

唔洗睇都個攬炒巴係一個靚仔

攬炒巴
教我如何不愛你

Take all my money 攬炒巴

Respect

多謝你默默做咗咁多嘢
好撚勁啊
支持
兄弟爬山各自努力！
我愛攬炒

兄弟爬山

我愛攬炒巴！！！！

攬返攬炒團隊
原來美國mp黎香港係你地搞
我仲諗住佢咁好特登黎香港睇發生乜野事

多謝攬炒！

辛苦攪炒巴打

多謝攬炒巴，無放棄我地既家香港，真心敬重你，辛苦晒，保重身體。

好癲

攬炒巴都要顧住自己身體啊

攬炒巴 多謝你 答應連登仔 你要保重身體

support

男神

攬炒巴好勁 I love you 3000

我愛㩜炒

各有各做，雙方都支持

thanks bro

隔離po，攬炒巴睇下有冇得搞

Support!!!!!!

我愛攬炒巴！

保重身體打持久戰！

只能拜服

[ish

好型

好撚勁啊

攬炒巴well done

保重身體

J撚死我了

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhh

我愛攬炒！

攪炒巴團隊

推推推！
攬炒巴好波！！！

攬炒巴 我愛你呀

！！！！！攬炒！！！！！

I love you 攬炒巴

攬抄、victor同受小弟一拜

攬炒巴我願意跪喺度錫你春袋

多謝

好波!!!!!!

從來冇質疑過你地嘅努力
多謝你地 好多謝你地
希望將來有機會幫到手

In 攬炒巴 we trust

辛苦曬

好撚型

支持
support

pushhhh

攬炒巴休息下 保重身體

痴線，攬抄巴會唔會太勁！！！！

哇 好波呀 希望下次可以秘密請埋美國要員來港親身經歷 一定會有更大效用

感謝攬炒

push,支持攬炒巴

多謝攬炒團隊，你地實在太偉大喇

序謝攬炒巴！！！
你真係好勁吖！

為榮

攬炒！！！

勁到我打冷顫！

為左我地後代，一定要攬炒

好波攬炒巴！

p牌推唔郁但支持攬炒巴同團隊呀！！！！！！

攬炒好波

好勁呀爦炒巴

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
英美港盟，主權在民
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

我要攬炒

pish 丫

我愛攬炒團隊
我要錫曬你地春袋

十卜

攬炒兄

辛苦你了！！

推！！ Admire 攬炒

巴打受我一拜
小弟最近resign 準備做全職freelancer
it 狗既野如果唔夠人手 可以叫我幫手
唔知點聯絡你地 而且又好似好突兀 唯有留言
但見你地有哂網 應該都有it人幫手 只係想盡綿力咁

保重身體
引用支國嗰句， 身體是革命的本錢

冇懷疑過巴打嘅努力
辛苦哂巴打

真係好撚抵錫

多謝攬炒巴及其團隊

多謝攬炒團隊依到各位沒人睇低你地～各位小心身體有健康身體先可以繼續落去嫁～中共

攬炒團隊 多謝你地
一齊上 一齊救返我地既香港

光復香港 時代革命

好

比外國人知我地斬殺支那邪國嘅決心，你入城，勇武全部幫你帶路

P牌推唔到但我要攬炒
大家唔可以忘記咁多位義士同受傷既手足呀

我已經唔知可以講啲咩去感謝你地

屌你好撚正呀
但都要小心身體呀

致攬抄巴/Victor手足:

兄弟爬山,多謝你地既付出!

感謝巴打，又燃起返我團火

8.31

我應承你，我不放棄！

估你唔到

攬炒巴支持

光復香港吧

cls香港人

勁！！！！！！！

攬炒巴真係好有行動力

辛苦你了攬炒巴祝福你身體早日康復

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. 盡情杯葛犬二代/狗親屬
13. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

推！ 多謝攬炒

兄弟爬山 人人都係攬炒

支持
外國關注係好重要

永遠支持攬炒

睇到名 正皮

推 9月8美領

Push!!

愛你

多謝攬炒巴
應承你 你一日唔放棄 我地都唔會放棄！

又要打飛機

攬炒巴要保重身體
等場仗完咗搞返個簽名會

感激你哋為香港做嘅所有嘢

保重身體！！！！！！

強大

仆街
攬炒巴你真係神到痴左線
議員有咩講

保重自己身體 多謝攬炒團隊

撐攬炒爸

最後，致Victor 手足：
各大戰線，缺一不可。
只有文武開攻，香港先可以避免成為南蘇丹、以色列加沙地帶，缺乏國際支援牽制。兄弟爬山，各自努力。

型到癲。

Respect！！！加油！！！

每次都有驚喜

推，保重身體

佢有無食teargas

推！！

攬炒巴同團隊，多謝你地好好保重身體，支持你

lam Chao team and bros, thank you! take good care of yourselves

攬炒巴
需要資金繼續同我地講

God save the queen

推到熱門

感謝攬炒團隊，你瞓返幾粒鐘啦，有好精神同好體魄至可以同土共鬥長命！！

多謝你地！！

光復香港 時代革命

我要攬炒

攬炒衝啊啊啊啊啊啊

痴線佬

辛苦你地一輕以黎的努努力 希望香港快點重光

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

不嬲對你有信心

P牌推唔郁 都要push.

好撚好J

屌攬炒巴你真係好型
btw, 好擔心你身體盡量抽時間休息啦仲要要stay safe啊！！！！！

有國家級認證, 證明你真係做實事, 而且到肉, 身邊有好多巴打都支持緊你, 所有對你既批判, 我都認為係對你既肯定! 支持攬炒!

感恩

攬炒團隊

多謝所有真香港人，希望大家都唔好放棄。

感動到喊左
多謝攬炒團隊嘅付出
而家大家都身心俱疲，勇武同和理非開始分裂指罵咁
好彩有你地嘅post 激返起大家嘅鬥志
香港加油

加油 辛苦了

白切狗

話
我愛攬炒巴

多謝攬炒
真係好感激

Ching ho ball

我愛攬炒巴
攬炒團體保重身體呀

好勁

攬炒巴同你既母團隊我只有兩句說話要講
辛苦你地，我愛你地

各有各做 大家加油

推呀 辛苦攬炒巴

907機場見

睇寫都想喊 多謝攬炒團隊

每次都想多謝你

攬炒巴好犀利
竟然有秘密行動
多謝你為香港人付出
小心身子

從沒質疑攬炒團隊對呢場運動既付出
再次感激你地
請巴打保重身體，未來仲有好長既路行

我可唔可以鍚你春袋阿

攬炒巴好野 香港人一齊撐落去

攬炒巴好波！
有咩行動需要支持就講～即支持

respect 攬炒爸

多謝攬炒團隊，辛苦晒你地，不過大家要小心身體，因為要一齊打落去，打贏佢

我愛攬抄

真係攬炒多謝你哋咁辛苦安排

太勁 好想喺煲底同攬炒巴瘋狂相認

辛苦晒你 要照顧好自己身體

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

If we burn, you will burn with us!

攬炒巴。。。我真係服能佐你。。。西利

攬炒巴用緊條命救港
我地要更加努力

有一日發現攬炒巴係勇武前線我都唔會詫異

和勇並存 劍盾同在！

太利害

好勁呀攬抄巴

真係辛苦曬 盡早休息

多謝你呀巴打

和理非 勇武前線 外國輿論 各大戰線都不可或缺

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

無所謂和理非同行動派
只有繼續付出嘅香港人

我愛攬炒
受小弟一拜

感謝你地

一直有留意你地IG&FB 真係好感謝你地
你地付出既遠遠超過登報 無論係一段片 一個網站 唔同既國際活動 甚至聯絡外國各界幫手 就咁諗都知要好多好多心血 大家肯無私奉獻都只係為左香港 攬炒團隊一定要好好照顧身體 唔好太著緊分化撚或者三毛既言論

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
英美港盟，主權在民
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

多謝攬炒巴團隊

其實開遮張gif係咩嚟 好型

加油呀 辛苦晒
努力抗爭之餘都要好好保重身體

我屌，我禁錯左負評。
我跪玻璃。對唔住

推呀！！！

攬炒巴我愛你呀，不過場仗仲有排打，可以就休息回氣再上啦

未睇哂 正皮幫推先

求下大家頂埋落去

多謝你犧牲休息時間付出咁多
要照顧好自己啊攬炒巴

Thank you all your team have done for us!!!

攬炒可唔可以直接交稅俾你地

O'er the land of the free and the home of the brave!

我哋全部人都要加油

推
大恩大德
有機會再報🙇🙇

辛苦喇，攬炒巴

唔好再自殘，一個都不能少呀

辛苦曬啦攬炒巴！

好L勁呀!痴線!

我要攬炒, Push

感動到想喊

文武合作

好勁，支持你

咁都俾你地諗到
實在太勁！！！

呢個post 做多左
停一停諗一諗初心

攬炒巴好嘢

捐個億比美國 嬲死中共

攬炒巴 保重身體
Free for freedom
Stand with Hong Kong

推好人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

感激不盡 攬炒巴好嘢

推
痴撚線18分鐘爆1001

未睇先like

巴打 多謝你

全力支持攬炒巴

P牌冇得推 攬炒巴萬歲

本來好灰

但係見到攬炒巴一眾海外手足繼續戰鬥

我又充滿力量

攬炒巴你有冇諗過趁中共國慶搞次全球反共遊行

攬抄巴好波

攬抄巴
身體都緊要啊，加油

最後個gif係咩戲?

我們不想再被人利用

多謝攬炒團隊

907機場見

多謝你為我哋嘅付出！我好愛你呀！

要令全世界知道Hong Kong is not ChiNa

行動上可以點樣支持你地
上次登報已課金 仲會唔會再搞

push again

攬炒
攬炒

攬炒巴好波！小心身體！

巴打同團隊真係唔講得少

Victor手足同攬炒手足班底，香港人永遠支持你地

文有攬炒，民心所向

武有Victor,革命可期

光復香港

時代革命

攬抄巴可以未必鍾意，但係天琦之外，我最尊敬就係你

推 攬炒好野

辛苦晒！
支持攬炒巴

攬炒巴世界第一

想攬攬炒巴

好感謝攬炒巴 每一次的努力

多謝您

我仲諗緊夾左咁耐錢都冇消息！我對你唔住！

跳番part豬仔舞先

攬炒巴 多謝你為我地帶黎希望！

I love all of you bro and sis

攬炒戰法 不推不是人

Salute 攬炒巴👊🏻

我份人好簡單
見到係攬炒巴就推

我愛你保重身體

認真
攬炒巴 我愛你 想幫你含
每一日都又嬲又喊
希望你好快再有update, 比希望我地

唔推不是人

次次出場都振奮人心

痴線，好勁

霖巴愛攬炒巴

好勁啊 辛苦晒

救救我們香港人
脫離中共苦海

我要攬炒！！！

好波攬炒巴

搵唔到唔推既理由

好慚愧

好勁!!!!
多謝攬炒巴

好多謝你啦

攬炒加油

好撚勁!!!! push!!!!!

Support!

好有傳說中兩份報章兩個專欄互相筆戰 feel

各有各做，兩邊都撐

好似Benz 同 BMW 啲廣告禁以理服人地互串互撐

攬炒巴要好好休息
咁先可以繼續出力
你一定好辛苦 好攰
今次香港人要贏翻次！

光復香港
時代革命

攬炒巴要支持住，唔好自炒先

攬攬

兄弟爬山 各自努力

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

攬炒巴炒攬

攬炒巴我愛你
利申基

推 多謝攬炒巴

保重身體呀攬炒巴

光復香港
時代革命

thks

支持👍

光復香港！

感激不盡

辛苦了，攬炒巴打團隊

勁，好想錫攬炒巴春袋

G持

香港有攬炒團隊太好啦

I love u 攬炒巴

多謝你
同時請你好好休息
咁chur法撐唔到好耐

大愛攬抄巴

推爆佢！！！！

我 要 攬 炒

會唔會太勁？
辛苦晒攬炒團隊每一位

推！！！

Pish

我愛攬炒巴🤤🤤❤️❤️👍🏻👍🏻
If we burn, YOU burn with us. 💥💥

支持你地！！

我屌

攬炒巴，多謝你

感謝
我地會堅持到底

終有一天
煲底見

tui .

推啊

屌好撚勁
支持！！！

香港有你真好

好想喊！無言感激！

光復香港，時代革命。

無限支持

巴打保重身體呀！！！
我地重要一齊見證中共burn with us

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
英美港盟，主權在民
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

香港慶幸有攬炒巴

攬炒巴做咗咁多

仲有班人淨係識叫口號

攬炒神

痴撚線，最強文宣，多謝你既付出，一齊撐落去

pish and j

唔識講野，祇能說聲多謝高義

多謝攬巴
adore

推十次

攬炒巴請受我一拜

Cls
真係痴撚線
連國會議員都叫得郁

If we burn
U burn with us

If Hong Kong burns
The world burns

i love u

最尾幅圖

外國勢力
Sir,This Way

感激攬炒巴

攬炒巴cls g

推x1000

支持攬炒巴
你做既野你既貢獻香港人睇到架！
好好照顧自己好好休息，
我地要睇住林鄭死架。

兄弟爬山
大家唔好再話甔衝就冇用啦
各有各做，互相支持

辛苦哂攬炒團隊

你真係好型

好勁 點解會秘密運到 好佩服
多謝香港手足 前線手足 多謝海外手足 多謝攬炒巴！

好多謝你地

射出嚟

攬炒我男神唔洗多講

推加油

欖炒爸，一直都好佩服你嘅所有行動，從來我地都冇當過你渣流灘，反而你仲令我自愧，我未有你咁出盡全力
god bless our hong kong freedom soldier, wish them get the victory

勁到痴線

何解?

大大力錫你

辛苦巴打 保重身體！！

辛苦哂！感激不盡
希望BNO戰線能早日成功

寧化飛灰
不作浮塵

推上熱門第一

好多謝你攬炒巴 人權法案等等都係你提出
唔會唔記得你既所有付出

我愛攬炒團隊，we fight till the end

攬炒巴 保重身體

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

保重身體！一齊行落去

Thank you for all you have done

攬炒巴間唔中都要抖下, 長期戰嚟. 仲要留條命睇支爆

多謝攬炒巴團隊，利申我從來無被分化到

多謝你地ar

攬炒爸好勁呀

好勁 多謝你地

拉壟外國勢力..............做得好

P牌無力一推
多謝攬炒巴

攬炒巴
依幾日好絕望，覺得香港無得救
點算點勇武政府都當你鳩up

依家見到你個post覺得有番一線希望，希望共狗黑警真係會比國際清算啦！

光復香港，時代革命

點都撐你攬炒團隊！

攬炒巴小心身體

piiiiissssshh

暗黑兵法

攬炒巴 勁呀

辛苦哂爦炒巴打

英國知唔知 stand with hk 中文名好唔同

致所有勇武派：

請不要變成孤狼，因為狼作為群體先係最強。同樣道理擺係抗爭身上，總有一隊攻一隊防，矛盾合一，無堅不摧。

ho boll

多謝攬炒！！

take care brother

攬炒巴
保重身體
光復香港

希望BNO早日平權！

攪炒

小心身體呀男神

多謝你啊攬炒巴

攬炒巴辛苦哂你

攬炒巴
多謝你

攬炒團隊
我都唔明點解會有大屌你地

致Victor 手足：
各大戰線，缺一不可。

致攬炒團隊:
寧化飛灰 不作浮塵

致所有香港人:
不分不割 不捉鬼 不灰心

破釜沈舟 絕無後路 香港要嬴

文武雙全!

辛苦你了！推呀

光復香港！
時代革命！

攬炒巴 加油！

我愛攬炒巴團隊

保重身體呀！！你地係香港人既重要資產嚟架！

真係好野

推！攬炒巴好波！

撞
手足好波

屌那媽我真係好愛攬炒

P牌都照推

推唔到都要覆
攬炒巴

i love u 攬炒巴

Omg, I love u 攬炒巴
好好保重身體呀

好癲，推死佢違反中英聯合聲明，唔還清朝債無得接收香港主權！

辛苦你地 想講你地好勁

你俾佢睇到最黑暗嘅一日 強謝你

加油！！！！

好多謝你

當我係地鐵loop 緊美國國歌個陣睇到依post, 眼濕濕了

香港人，加油

加油 我地無諗住放棄 一步步走出自己香港人既路

國際戰線領袖，保重

攬炒巴 一路支持你㗎
係手足們攰啦 先誤會你㗎

up

有攬炒巴就有我推post

Burnnnnn with us

英雄！

好強

好耐冇見攬炒巴

最後，致Victor 手足：各大戰線，缺一不可。只有文武開攻，香港先可以避免成為南蘇丹、以色列加沙地帶，缺乏國際支援牽制。兄弟爬山，各自努力。

真。各自努力

推完呢個po好去行動po推啦

攬炒巴多謝你 係香港嘅手足都會堅持落去架

攬炒巴可唔可以保重下身體睇見你咁啪丸法我地好心痛

大家都要堅持落去同努力 唔好比攬抄巴一個搶晒風頭！！

好勁呀

多謝攬炒巴！！保重身體努力爬山！

攬炒吧

屌你老母 cls 咁屈機

攬炒！

多謝攬炒！

攬炒巴保重
中共認證的攬炒戰術

好撚勁
守住香港

巴打好野，以你地為榮

攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒

攬炒巴最愛你
香港現階段需要全攻國際線

巴打好好休息先可以同佢打持久戰

In 攬炒 we trust!

Push thank you bro

支持攬炒團隊

攬炒巴！永遠支持你！

Cls 真外國勢力

多謝攬炒巴，大家繼續努力

期待

攬巴

只要攬炒巴唔放棄 我都唔會放棄

Support 攬炒巴
同時support V 仔

我愛攬炒

I love lam chow

型到

攬炒巴
保重身體，兄弟各自爬山

多休息，小心身體

推!

推！！！！！！！

持攬抄團隊！
持各大戰線嘅巴絲！

不分化！不割蓆！不篤灰！不被捕！不流血！

好好照顧身體

睇完好感動 多謝巴打
我發誓永不割蓆

請受手足一拜

if we burn, you fking burn with us motherfuckers

我愛你呀攬炒

辛苦晒攬炒巴
無你幫手打國際線我諗都未必可以係國際間有咁大迴響.
我地一齊加油, 小心身體

文武雙輝

721 811 831

好波 攬炒巴

勁

我愛攬炒巴同佢嘅團隊

感激！萬謝🙇🏼‍♀️

我要攬炒
我愛攬炒

多謝兄弟

攬炒巴你好型阿

攬炒巴開果個fb係邊個？
有好多個standwithhk

先正評 慢慢睇

加油！

攬炒巴好波 心內滾動到想喊出黎

感謝巴打

- 邀請英國工黨副黨魁Tom Watson 拍片表態支持香港

無記錯的話，工黨係反對平權

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

絕對支持攬炒巴!!
我要攬炒

勁，無野好講

因為我應承過只要大家唔放棄，我就唔會放棄。

多謝受我一拜

推，大大力推

當感到絕望時
攬炒巴每次都為我地帶黎希望

辛苦晒
我地都會繼續上

嘩屌屈哂機！
攬炒好波！

哇 攬炒巴

請到英國議員黎香港食過期teargas

唔推唔得

愛你!

攬炒巴好型

我要攬抄同埋攬抄巴！

攬炒巴！！！

我愛攬炒兄！！！！！

好撚感動
受我一拜

點解可以咁勁

Support !

辛苦晒！
記得都要好好照顧自己

I love you

攬炒巴保重身體呀
場仗有排打

攬炒巴
你哋要好好保重身體呀

支持，勇武同文宣，缺一不可。

攬炒巴好波!!!辛苦曬你啦!

攬炒巴我支持你

禁錯負皮攬炒巴好野！

撐攬炒巴！！！！！繼續加油！！！

覺得自己好廢 惟有推下post

保重啊攬炒巴

國際線好波

幫你推呀 攬炒巴

Push 攬炒

除咗有需要時畀錢同陪你唔瞓覺都唔知仲有咩係做到嚟支持你哋團隊

你好勁推

攬炒團隊好嘢！

推
多謝攬炒巴團隊

感謝攬炒巴打同Victor手足團隊!

攬炒巴同斬狗巴完美演譯和理非同勇武既精神
兩邊都支持

支持攬炒巴！！撐住保重身體
香港人加油

最後張gif 係邊套戲？

巴打可唔可以保重身體

攬炒巴，感謝你！

跟我一齊叫
攬炒巴！ 攬炒巴！

巴打身體要緊

攬炒巴！我愛你

p牌晤比讚！都要推爆佢！

辛苦晒 我都唔會放棄

屌 好滾動呀
我要錫你春袋呀攬炒巴

Btw 你要好好休息 無健康又點打贏共產政權

勁 攬抄團隊

冇咩實際作用
1英國自身難保
2中英聯合聲明就算中國明失約已英國依家情況都唔會敢做野
3依家得美國敢同能幫到我地

推！支持

其實我諗政府肯定知佢黎香港 有入境記錄架嘛

不過一直都支持你地

振奮人心！！！

If we burn you burn with

[Sir This Way系列] 丹麥國會議員已經開晒聲撐港, 只求Retweet引起歐盟關注!!

屈

推呀！！！！

五大訴求
缺一不可

光復香港！
時代革命！！！！

最後個gif係咩戲黎?

強推

攬炒巴 單野成功左出黎選議員ok?

勁到呢！！！

支持攬炒巴 保重身體啊

push, although useless from p

光復香港 時代革命
If we burn, you burn with us

好正 辛苦團隊

推，振奮呀

攬炒團係我心目中已經係神嘅存在

攬炒巴一生平安

攬炒巴
721 818 831

感動到流曬鼻涕 多謝你地不離不棄

攬炒團隊會唔會太勁

唉，大家兄弟爬山
加油victor & 攬炒

I love you forever

p牌推唔到

攬炒巴真係勁到

推

多謝攬炒巴

強心針

由第一個post開始一直支持攬炒巴 加油

睇而個post打冷震
攬炒巴好野

加油呀！

痴撚線勁到

出左糧，好野又可以課金
幾時再有眾籌呀

攬炒巴 多謝你為香港付出左咁多

每次見到攬炒都濕晒
你地團隊小心

唔知點解見到呢個post好撚激動同振奮人心
攬巴我愛你

辛苦晒攬炒巴團隊
多謝你地

幫推

文有文鬥 武有武鬥

多謝你地！！！

我只有一個問題

邊個係victor?

um.....我都信你請左佢黎，但覺得佢可做嘅唔多…
最多向英國提議放寬BNO人士居英權，其他政迫害英國向來唔收…
而其他層面嘅野較難幫似乎
any肥好勁幫得幾多得幾多

多謝攬炒兄為香港做左咁多野

攬炒團隊好勁....無你地香港絕對唔會有咁多國際關注
國際線唔會上到呢個層面 真係好佩服

加油
繼續努力

和理非之覇 歷史一定有你名

me

🇬🇧🇬🇧🇬🇧

【靠兩日食一盒止痛藥自殘同大家打落去】

為左你同大家，請好好保重身體
感激

I love u

辛苦攬炒巴了香港加油

IF WE BURN,
YOU BURN WITH US

哇，勁野呀！

做得好

我愛攬炒同攬炒巴！！！！！！！

Pish!!!
攬炒巴

光復香港！！！時代革命！！！

Thank you 攬炒巴

大家要繼續加油
唔好浪費攬炒巴一番心機！！

願榮光歸香港

加油 努力 奮鬥

推

辛苦了

攬炒巴
攬炒巴

攬巴，加油

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
4. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
5. 每星期去連儂牆貼3張文宣
6. 出糧提款換美金
7. 唔好買入任何大陸公司股票
8. 轉埋你個MPF去外地基金
9. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
10. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

攬炒爸
如果有一日我地成功創造到香港新一頁
歷史一定唔會忘記你地同一眾香港手足

保重身體，感謝攬炒巴

推呀！

攬炒巴
加油，注意健康

推 多謝攬炒巴團隊所做既一切

保重身體，加油啊

攬抄巴好勁，有需要幫手請出聲

攬炒巴
可唔可以搞眾籌

幫下美國風災災民

Set 好低 limit 都可以
志在激下老共同表明下心志

攬炒巴萬歲

有料

記住兄弟爬山啊

請受小弟一拜

將來贏左場仗可唔可請你地食飯

攬炒巴你要保重身體呀

入黎幫我推Post

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

感激 大家就算爬都要一齊爬過去！

巴打保重身體

支持攬炒

五大訴求 缺一不可

重推一下

多謝你巴打

多謝攬炒巴，係最絕望既時刻，總係有香港人企多黎，為大家帶來希望！
我都好希望有一日可以成為大家既力量！！！

兄弟爬山，各自努力
五大訴求，缺一不可

勁撚過閪

好正

我愛攬炒巴
適當時抖下

勁呀

炒巴 要錢講聲

永遠支持攬炒團隊
保重身體

推爆佢!

721
811
831

攬炒巴打 辛苦晒你

有咩要幫手出聲

兄弟爬山，各有各做
目標一致，五大訴求，缺一不可

Thank you!

勁啊 攬炒巴

Thank you
好人一生平安

攬炒巴好勁！

攬炒團隊將會於歷史上留名

而呢頁歷史將會由香港人編寫！！

你id

攬巴
再次多謝你同你團隊
你都要好好照顧自己呀

好激動
攬炒巴

辛苦哂你 保重身體啊！！

勁揪

多謝巴打 小心身體

多謝攬炒巴喺背後做左咁多嘢

攬炒巴以為你失左蹤
睇到你既行動覺得個人無咁無力,多謝

攬炒！！！

老土講句 大家要繼續加油

多謝攬炒團隊既負出

保重身體啊
想嫁比你 條隊排到邊

撐爆

攬炒巴打

巴打睇睇成唔成到事

正！！！
多謝攬炒巴

原來你就係攬炒巴，多謝您

推唔到都推

多謝攬炒巴同團隊

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

永遠支持攬抄團隊

Thamk you 加油!

攬炒巴！

攬炒巴, 撐住呀
長期抗戰黎, 保重身體

攬炒次次都搞喊人

正

各大戰線，缺一不可。
必須文武開攻

Thanks very much larm chau ba

respect！！！

攬炒巴要保重身體

即使係專業人士都好難連續幾個月咁chur 法，更何況攬炒巴係搞國際戰線，吸引全球注視， 攬炒巴唔係收左我地錢全職做架，義務幫我地已經幫到300%, 一定要支持 攬炒巴唔好灰心，個d 好大機會係狗扮鬼分化

依D先係做到野

支持攬炒巴

推左先，多謝攬炒團隊

睇攬炒巴

感謝攬炒巴

保重身體，攬炒加油

In 攬炒巴we trust

你嘅付出同努力 終於得到國家嘅認同

嚟緊嘅日子我哋會繼續並肩作戰
希望10月1號會整份賀禮

推啊推

我成世人未試過洗錢洗得咁應該

攬炒團隊都要保重身體

你做既野我點都支持 大家都為左同一目的 各自努力 好感謝攬炒團隊！

攬炒巴萬歲!

永遠support 欖炒巴！

You are my hero.....

幫你手推呢個俾攬炒巴睇

屌 攬炒巴點解你行動力咁撚高

屌！好波！

攬炒巴 好嘢

我冇嘢講

I love攬炒巴
攬炒巴要照顧好自己身體
你唔放棄我地都唔會放棄

好撚柒閪勁

他日五大訴求成功爭取，請你返嚟香港受香港市民一拜

Tuiiiiiii

兄弟爬山！

推 多謝你地

掛

In 攬炒team, we trust

P牌推唔到都要向攬炒團隊致敬

點解攬炒你咁型
好想嫁比你

攬炒巴必定要推

我愛攬炒巴
Btw 訓教休息都要咖！

推。

支持！加油！堅持！

會否太強大

冷處理分化撚啦

屌原本以為係英國自發搵人落場睇
點知原來係攬炒巴出手

萬分感謝

攬炒巴同團隊多謝你哋

未睇即推

大家幫手一齊推呢個

好波！！！

攬炒好嘢

推爆佢
if we burn you burn with us

吹口哨個片 好撚型Y
狂loop

推831 cctv

幫手推

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

我想大大力錫落攬炒巴身上啊

永遠支持你

多謝你地嘅努力

文武雙線 缺一不可

我愛攬炒我要攬炒

竟然做左單大野

攬炒團隊！！！！

推！！！要撐落去！

要照顧好自己身體
有排打咖呢場仗

嘩 屌 我已經幻想到一眾賣港高官同埋班mon post狗嘅表情啦

原來係攬炒巴叫過黎嘅

我要攬炒 絕對唔喺口號咁簡單

嚟咗，咁點？

Go go go

P牌人手推

攬炒出品，必屬佳作

推我要攬炒

P牌評唔到分，幫推。

推!!!!!!

感謝攬炒團隊默默付出

支持攬炒
你係真正既終極和理非

先推再閱

痴撚線英國國會議員都比你地說服到

多謝你地！辛苦你地！
永遠支持攬炒巴

支持攬炒巴!

攬炒巴你係我其中一個非常尊敬既人

不得了
不過攬炒巴要保重身體!!

我今朝花咗10分鐘睇完victor巴的長文，再到攬炒巴呢個長文，我喺巴士上面喊咗出嚟
文攻武將，缺一不可
香港人，場仗未打完，我地俾好多人睇死運動會tired down, but not us, we shall never knee.

Thank you

支持攬炒！！

推啊
Cls你哋真係好勁
保重身體呀

光復香港 時代革命

多謝你哋一直默默地付出！

幾時會係YouTube落廣告？

希望大家明白兄弟爬山嘅真正意義係人人都對港共有威脅
辛苦曬

光復香港，時代革命

請受小弟一拜
多謝攬炒巴

攬炒巴你要保重身體呀！

Can you hear the people sing

多謝巴打嘅付出同努力

小心

辛苦哂手足

推
多謝你既努力

保重身體啊
In 攬炒巴we trust !!

—-
#光復香港 時代革命

支持攬炒巴 希望熱門可以再繼續多番啲行動post

痴線攬炒巴好撚型

Push爆

支持攬炒巴！

攬炒巴 濕左

從來都唔會質疑任何戰線上既手足

攬炒巴salute!
不過你真係要保重啊！

in 攬炒巴we trust

好勁! 加油啊!!

respect! 攬炒巴保重身體!

吹雞圖係咩戲？

多謝攬炒巴，我地一齊打贏哩場仗！

辛苦曬攪炒巴

39分鐘推到88頁

致Victor 手足嗰句咪回應左

Salute

612
721
831

勁過d議員

多謝攬炒團隊的付出，我一定唔會放棄！我地一齊行落去！

Many thanks 攬炒巴！

不要說推
試著說907去青馬，908去集會

麻煩各位簽一簽，bno平權靠你地

我愛攬炒巴！多謝攬炒團體一直以黎晚努力！

攬炒！啪啪啪！

攬炒做真事

推!!!!! 感謝攬炒巴團隊!!!!!

巴打你係咪痴架
真心佩服你

Pish⋯⋯
唔到

推
感謝
香港人，加油

多謝攬炒爸！！

孫中山同黃興，缺一不可！
勁抽啊！

awesome!!!

Bro 我地都想件事好，各有各做，攬炒巴好好保重，祝好人一生平安！
各位手足，不割蓆，不分化，不篤灰，我最想你地每一位不被捕，不流血。
感恩所有手足絲打。

炒巴加油

推，bno平權簽署

攬炒巴你都要睇住自己身體我地一齊等到贏果一日

多謝你。

Respect, 保重身體

請受小弟一拜

攬炒好波各位手足好波

let the world save Hong Kong.

Gchi!!!!

各有各做！

好重磅既消息

我要攬炒

光復香港 時代革命

請受細佬一拜

推呀!!!

炒巴小心身體

多謝攬炒巴
個名改得好好，攬炒簡直係時代革命嘅精神

痴撚線

我愛攬炒巴！
Trust you!!

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

保重
推上熱門

攬炒巴同攬炒團隊辛苦曬！好癲呀你哋！

In攬炒we trust！

攬抄巴打, 多謝你!!!

見到你回應Victor 手足，好感動

你好撚勁呀

不能不推

除左攬炒巴，我地要多謝所有用唔同方法為香港出力嘅手足呀！兄弟爬山，各自努力！

Why we don’t do this on street

推 不分化不割席

攬炒大神

炒呀！！！

攬攬炒巴，推～～～

我就知道 攬炒團隊唔會令香港人失望
香港人 唔好做free rider 每個人都要行出嚟 一齊撐落去
我相信港共政權終有一日會倒台 黑惡勢力定必被清算 只要我地唔好放棄 勝利就只係離我地一步之遙

我要攬炒

攬炒巴終有一日會以真正身份成為香港首席外交官😭

好勁啊
支持你
多謝你嘅付出
他朝有一日希望見到你真人

一樣....見到攬炒巴乜都未睇已經正評
之後睇埋內文直頭拍手掌

攬炒巴你真係有料到痴線

巴打好野
抵俾阿爺稱讚

攬炒巴，可唔可以組織到我們自己既僱傭兵團？香港公檢法已經同大陸睇齊，我們需要香港人的治安隊同自衛隊。

我要攬炒！！

攬炒巴好波

831 721 我要攬炒

好多謝你 推

兄弟爬山 不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰 不被捕
記住唔係口號 係今次成功嘅行動指引

攬炒巴好想大大力錫你春袋！
大家加油呀唔好放棄呀！士氣++++！

Sure we can do that!

攬炒巴ho ball!!!

攬炒精神長存

我好簡單，有攬炒巴就推
攬炒team注意身體，多謝你地既付出！

麻煩晒 多謝你哋

支持 攬炒巴

Ok join

洗唔洗型到咁

好滾動！！！繼續撐下去！
只要我們不放棄

推
多謝你地係遠方都依然幫手

攬炒巴
我地唔會放棄

攬炒巴辛苦了!!!
唔知點多謝你地好

贏左之後我要大大力錫攬炒巴嘅春袋

多謝!

撐你

攬抄巴加油！

Push.

多謝攬炒巴！！

攬炒巴 我愛你

多謝你！

多謝你阿

攬炒巴，保重身體

悶聲做大事

tui!

好痴線
多謝你地
我可以點幫手

攬炒屋企要唔要隻識自己痾屎痾尿嘅狗
我願意

我願意為你轉gay

我要攬炒！！！！！

推到不能自已

我愛攬炒
我要攬炒

嗚呀！！！

P牌仔幫推

攬炒攬炒攬炒

721,811,831

tui!!!!

哇勁呀

攬炒巴攬炒巴

支持攬炒 我要攬炒

thanks 攬炒巴 !!

作為一個男入，我愛上咗攬炒巴

攬炒巴大恩大德
小弟沒齒難忘

兄弟要保重
一定要身體健康
去到成功一日留返條命等我哋請你飲酒

多謝你呀攬炒巴！！
小心身體！

Push!!!! Thank you!!!

攬炒巴高質

多謝你！
兄弟爬山，各自努力！

想含

攬炒巴我地好多人支持你咖， 但你地都要保重身體

我支持攬炒

辛苦曬攬炒巴
你真係好勁啊！

多謝團隊🙏🏻

你地真係好撚有心 好撚勁

love you

加油啊

大家兄弟爬山啊

多謝攬炒團隊
我地一齊唔贏唔收手

嘩，犀利 😍👏👏👏👍👍👍💪💪💪

攬炒巴信你 支持你

屌！ 好撚勁

我相信不論victor 小隊，屠龍小隊，前線其他勇武小隊，單拖手足，攬炒巴，FA，和理非，文宣，後方支援，甚至各接放學家長，一切一切手足都係缺一不可

攬炒巴，
集會當日有好多女仕聽到你個名都覺得莫名嘅興奮！繼而叫囂！！

希望他日重光可拜會你真面目（或者stay low做無名英雄更加安全）多謝你 巴打及攬炒團隊

好勁呀攬炒team
繼續支持做左先再公布

推，多謝你既行動

攬炒巴萬歲！

45分鐘二千幾回覆cls

身體要緊

We love you

攬炒巴你要好好照顧自己小心身體呀!

希望支持攬炒巴的大家可以幫手簽bno聯署

好波, 好撚勁，多謝，要課請出声

多謝攬炒團隊！！

各位手足，各在其位，香港人加油！

好感動

攬

攬炒巴、勇武巴、缺一不可

攬炒巴
多謝你
要保重身體

攬炒巴！！！！！！！！

多謝你為香港付出！

唉你地搞到我想喊
辛苦攬炒團隊
可以嘅話休息一下
咁先可以走更長遠
有咩可以俾我呢d小薯幫手嘅位請講

點解你可以咁癲
不過請照顧好身子

CLS!!!
屈機到爆

支持攬炒巴及團隊
兄弟爬山 各有各做
終有一日 煲底相見

Thanks!!

無得頂呀

推唔到都要推

永遠支持攬炒團隊

推！！！！！

喊左 多謝攬炒

正皮左推左先睇

攬炒巴請保重身體
一個都不能少
他日我地煲底相見

屌你正呀喂

推攬炒巴

Push
辛苦哂！

你係功臣，我們欠了你

P仔推唔到，都要推！！！我愛攬抄

各大戰線，缺一不可
攬炒團隊加油

love

同熱愛這片土地

p仔冇力推，有請幫忙

一直支持攬炒巴team

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

除左多謝仲係多謝
請好好保重身體
仲有好長既路要行

支持攬炒巴團隊，更持攬炒！
香港人，加油

加油！兄弟爬山🧗‍♂️！

果日都奇怪議員禁有心泥現場睇 估唔到係攪炒團隊背後發功 真係不得不服
加油呀香港人我地永不放棄

攬抄好波

攬炒巴好波，小心保重身體

If we burn, you burn with us

攬炒巴保重身體呀！

真心好型攬炒團隊

2日1盒止痛藥..... 心痛ing

真係好衷心多謝你地文武決一不可

攬炒巴頂住
第二張gif咩戲？

Stay with Hong Kong
Fight for freedom

In 攪炒 we trust

多謝 一直相信您

永遠支持

多謝攬炒團隊一路以黎既努力，支持！

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

推推推推推推

好堅

攬炒你要保重

Last張gif

只要你唔放棄
我地都唔會放棄！

多謝你地呀

巴打好型呀

P 牌推唔到，攬炒巴感激你地嘅付出

其實話唔定攬炒團隊就係anonymous, 只係轉左個名

我黎拜拜攬炒神架

搵啲藥補下身好喎

加油攬炒

點解唔提美國護旗手同美國國歌？呢兩樣超重要呀係咪攬炒團隊搞？
支持！推！

由你搞班官既戶籍開始
你係我心目中成為左"最強鍵盤戰士"
絕對信任你所做既所有野 好波

pushhhhhhhh

同我推撚爆佢

攬炒巴真係好撚堅

多謝攬炒巴，但你自己都要保重身體

多謝攬炒巴！！頂住呀！

感謝攬炒巴嘅付出
大家都會知道 大家都會相信
支持

謝謝各位香港人

cls㗎你哋

攬炒巴，另外有其他手足想搞bno平權？你點睇啊？

一齊行！繼續橕～

依張係邊套戲？

辛苦你了攬炒巴

型

攬炒巴！小心身體
多謝你！！！

謝攬炒巴

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
英美港盟，主權在民
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

推

攬炒巴保重呀

攬炒巴團隊真係cls

推！我要攬炒！攬炒！攬炒呀！

你係咪痴線ga
攬炒巴好ball

多謝攬炒團隊為香港嘅付出，保重身體呀

屈機

攬炒巴

我愛你呀

感激！

攬炒巴 多謝你

如果香港成功獨立希望攬炒巴團隊做外交大臣

好撚癲

點解可以咁勁!

Cls

多謝攬炒巴團隊
辛苦曬

謝謝你

光復香港
時代革命

推，推爆佢

睇到好熱血 好多謝你一路以黎做咁多野

推!!! 多謝你攬炒巴!!!!

好癲 英國國會議員都叫到黎香港

多謝攬炒團隊嘅付出！

偶像

而家有TG幾個BNO group初步研究緊一齊飛過去英國請願，會唔會可以一齊組織下?

香港好需要你地呢啲痴線佬呀
多謝攬炒團隊！

Push呀！
攬炒我至愛！

加油 小心身體！！

多謝你 多謝咁多位手足
大家一定要繼續撐落去！！

睇呢個post睇到有少少眼濕濕

我愛你❤️

thanks a lot tui ah!!!

愛你
你地付出太多，大家心照
保重身體😘

We love larm Chau ba!

要小心呀

We can’t thank u enough for this brothers and sisters

Much appreciated

我要攬妙

多謝你地，邊一方都唔可以缺少。

推呀推 再推一推

痴撚線 大佬你有無咁堅啊屌
送你上熱門直衝天際

辛苦攬炒巴保重身體

多謝你地團隊每一個人

推 多謝你啊！！！

多謝攬炒團隊

907 機場
908 美國領使館

多謝！

in 攬炒巴 we trust

我愛你啊攬炒

團隊入面巴絲要保重身體 好人一世心安平安

Support

勁撚到!!!!

攬炒巴可摸耳大大力錫你

保重身體！推爆佢

香港人 手足情深

型呀!!!!

痴線架真係好撚勁
攬炒巴我愛你

推呀！
多謝攬炒巴

炒巴團隊好野

你地呢份工真係少啲腦都做唔到
thank you very much ！！
攬炒啦！！

攪炒之後會點樣？四個字：絕處逢生！

心痛攬抄巴
亦在此立誓
願為香港自由
不共戴天之仇
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

推~!!

攬炒巴 我竟然睇完個post有啲想喊
好多謝攬炒巴同埋攬炒團隊
大家撐住 正義一定會來臨的

認同，兄弟爬山各自努力

愛你 攬炒巴

多謝攬炒巴
場仗有排打 你要休息多啲保重身體呀

非常感謝攬炒團隊

IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

各有各做 兄弟爬山

攬炒巴，thank you

打倒惡勢力

推呀！！！
This way sir!!!!

攬炒巴有無女朋友？

多謝攬炒
五大訴求 缺一不可

勁啊

不割

推！！！！各有各做

推呀，anyway保重身體

多謝你們

香港人 加油

我要攬抄

rjkdskjdsfjkdfjkdfsjdsf

勁！

炒巴錫晒你

多謝你哋

721
811
831

Nice job

多謝攬炒巴團隊，好型

和理非之極致

攬炒巴打注意身體，小心有特工搞你。

攬炒巴小心身體 仲有排打 要鬥長命
加油

多謝攬炒同我地並肩作戰

九月七，機場見

九月八，美領見

明，推

Love you 3000.

多謝你地對香港嘅付出 每個人都行多步結果可以好唔同

Respect!

多謝香港人嘅努力

攬抄巴

請受小女子一拜！

麻煩大家幫手簽bno平權

攬炒巴，保重啊！辛苦你地團隊！唔好食咁多panadol, 傷肝啊！

一定要推！！！

推，厲害，被國家點名批評！即是做對了！

攬炒巴團隊，點解可以咁型ga

btw...一日最多4g 大約8粒panadol,食太多傷肝ga揾藥劑師睇下會否過量or 有無其他強力d ge 推介

有咩幫到手記得出聲

辛苦哂你地 講真

再推

多謝攬炒巴既付出

條條大路通羅馬, 邊個方式可以推翻呢個社會既就應該會去做
咁啱聽到梁天琦呢兩句

respect!

人手推上去

兄弟爬山
攬炒巴同 victor 巴唔好鬧交
兩邊都做得好好

巴打好波

有冇人知最尾張gif係咩戲

小心身體呀

唔會放棄！

攬抄巴勁到 好屈

受小弟一拜

攬炒巴加油
攬炒巴我愛你

這是最好的時代也是最壞的時代
It was the best of times,
it was the worst of times.

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong,
the revolution of our times

攬炒巴，多謝你，保重身體

真心感激你地嘅付出，仲有前線勇武小組，排名不分先後，都係真心為港嘅英雄！

向攬炒巴致敬

Twitter小隊即時接手去幫手發揚光大！！！！！

推 我愛攬炒巴！

多謝攬炒巴團隊！！

多謝你地既付出

好撚勁
唔知講咩好
多謝攬炒巴

多謝妳Y

做到嘢

burn

巴打好勁，推

文宣極致
攬炒巴

推！！！！！！！！

多謝你成為勇武嘅最大後盾！

攬炒巴行動力驚人

繼續文攻武鬥

攬炒巴必推

多謝攬炒巴保重身體

愛你呀巴打
好好保重！煲底見

支持 光復香港 時代革命！

幫推十次

IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

幫推十次1/10

無條件支持攬炒巴

幫推十次2/10

攬炒巴！多謝你嘅團隊咁愛香港

香港人齊攬炒

敵人抹黑您，即係代表你做啱咗！
加油攬炒團隊！ 我哋一齊努力呀。

幫推十次3/10

請睇下

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

推，向手足們致敬

感謝攬炒團隊

6.12 7.21 8.11 8.31

推，勁秋

訓多d 好好保重身體

推

好撚勁

攬炒團隊ho ball

IF WE BURN, YOU BURN WITH US!!!!
攬炒巴 I LOVE YOU 3000!!!!!

多謝！保重身體！

保重身體呀！

幫推十次4/10

Pushhh

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

Thank you very much

請受小弟一拜..

秒正評

幫推十次5/10

炒巴直頭勇武
用生命值作戰

辛苦攬炒巴！保重身體！
你有咩要都即管開聲！
其他人做大台未必服，唯獨「攬炒」好多人都服。

和勇不分 兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

幫推十次6/10

加油呀

你係咪傻架攬炒巴
我唔要你有事架同我去休息下

😭❤️❤️❤️❤️❤️❤️

幫推十次7/10

攬炒巴, 有無時間可唔可以幫忙攪個眾籌幫美國 因為Florida 大風？

屌 好撚能動 喊左出黎 今次真係好感覺到我地唔再係孤兒

Thanks a lot

攬炒巴我愛攬炒

攪炒攪炒攪炒攪炒

僅小小位宣傳下

攬炒巴
Btw 可唔可以開埋侵侵清朝國債條戰線

我地唔會放棄架！

勁阿

需要要攬炒你嘅影響力先可以有機會令國際都知道HK IS NOT CHINA

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

推
屌哂所有剩係屌攬炒巴登報既人
攬炒巴冒住俾中共狙擊既危險
幫左我地拉長外國戰線你地班人仲咁屌佢
對唔對得住攬炒team呀？？
屌你地班冷氣軍師呀
仲記唔記得係邊個第一個去信要求取消班港共既外國護照架？？
全部冷氣軍師收皮啦

會唔會太癲 支持支持

攬炒團隊respect！

無論V巴定攬炒巴都好，多謝你地團隊所有人

瞓飽先開工啦巴打

致敬 我要攬炒

推推推
大家都好累無力感好重
多謝攬炒巴帶來消息 振奮軍心

幫推十次8/10

感謝攬抄巴！

辛苦晒攬炒團隊 辛苦晒勇武義士 辛苦晒和理非

推
多謝手足

好勁呀攬炒巴 辛苦哂

攬炒啪啪啪攬炒啪啪啪

幫推十次9/10

英國佬得把口嘅屌

推 支付攬炒巴

幫推十次10/10

幾時向法庭申請搜令迫黨鐵交CCTV?

攬炒巴真係好撚勁！
多謝你同團隊嘅付出

對唔住炒巴咩都要你搞一定好chur
但只有你團體先有得搞

If we burn, China burns with us.

推！中共個仆街等天收

攬炒巴小心身體呀！我地唔可以無左你！

推！！！！！
無限感激！！

辛苦晒攬炒團隊
香港人唔會放棄

感動

支持攬炒精神

攬炒巴，好多謝你
但我唔想q埋手多謝你，有冇咩可以幫到手
例如需要課金或者物資?

呢個team能人所不能

你地同勇武一樣係我心中嘅英雄
兄弟爬山，各有各做
五大訴求，缺一不可

多謝你
無言感激

I love you 攬炒巴
無條件永遠支持

真心勁無得唔服

共匪就係用分化想我們地自殘。但我地唔會中計！

我愛攬炒巴絲，各位小心，保重身體！

我想攬炒

所有戰線手足各有各做
絕不割蓆

痴線 RESPECT

攬炒巴
你要保重呀
你地個團隊要繼續加油

攬炒巴 勁野

推！

攬炒都回應victor.......

唔通

香港人加油。
另外想問gif 圖係咩戲

推
多謝攬炒巴

支持攬炒！

團隊各位好好保護自己

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
英美港盟，主權在民
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.
FIGHT FOR FREEDOM, STAND WITH Hong Kong

香港人加油

謝謝攬炒巴

文武互補

不如合作啦，何必鬥邊面做得好？
既然係錢問題，兩邊都捐咪無問題！

一邊請求國際支援 一邊人民自救
冇衝突

💪🏻💪🏻💪🏻
支持攬炒

攬炒巴, 保重身體, 你係我偶像!!

大家 各位手足頂住呀

感激

如何可以不愛攬炒

我愛攬炒巴
小心身體

if we burn, you burn with us!!!!!!!

此恩我地必報

多謝你哋！！！！！！！！！！！！！！！！

我愛你！

好多謝你地呀

攬炒巴要顧住自己身體
好擔心你

Need your help

老公唔好再食藥自殘了 要好好休息呀 我好心痛

喂，整個美國國會議員過嚟得唔得先

推完先睇！！！

攬炒巴你太勁啦

我愛你地呀手足！
香港人頂住！

五大訴求，缺一不可

多謝咁多位巴絲，辛苦了！但都要注意身體。永遠支持你哋！

我真心佩服你

巴打 好多謝你 咁為我地兄弟姊妹做咁多事

光復香港！

時代革命！

祝樓主長命百歲

屌你真係好撚勁

支持攬炒巴!!
我好感動, 好想喊....

多謝你嘅付出

多謝你 攬炒巴

好人一世平安

光復香港 時代革命

我愛攬炒巴！你地要保重身體

太感激唔知講咩好
好人一世平安！保重身體！
所以我地無放棄既資格呀！
有時真係好灰心，會好想大喊，有時真係覺得做港豬就唔洗承受所有既痛苦，當我每次好想放棄既時候，見到人地既付出，我就知道一定一定要大家一齊爭取落去

香港人多謝你

多謝你！！！！但一定要休息！！！！

攬炒巴保重身體！推

我要攬炒!

未撚睇就係度問問問

從來無懷疑過你

絕對100%支持你

加油！💪💪💪

小心身體啊攬炒巴
多謝你

多謝你地為香港付出

stamd

攬炒巴保重身體呀
光復香港 時代革命！

.

請容許我瘋狂錫你春袋致敬！

推撚爆佢

攬炒巴請受小弟一拜

攬炒巴，約定你成功個日係煲底見，要大大力錫你個春袋

多謝你一直以來嘅付出

感謝手足做左咁多

多謝 點解可以咁撚勁

支持攬巴

堅

我愛上

攬炒巴團隊會唔會太勁

撓炒巴好波

我愛攬炒 利申gay

攬炒巴唔需要理佢地講咩，兄弟爬山各自努力，你地已經做到加零一
好多謝你地

攬炒豬豬我愛你

If we burn.

唔明你講咩但我支持

You’re my idol

無論攬炒巴定Victor隊，核彈都唔割

多謝你，你篇speech我一世都記得
無大台，但你一直係強大後盾
好想嫁俾你

加油ah

推 攬炒巴

有巴打帶埋示威banner潛水
用左攬炒巴團隊網站，希望可以多d人上去睇

攬炒巴請受小弟一拜

保重身體呀

光復香港 時代革命

有國家級認證

我愛 攬炒巴團隊！

亂世英雄

一諗起唔知太子有冇死到人就好想喊 好唔開心
多謝你呀攬炒巴 一齊撐落去

推呀 攬炒巴！

多謝攬炒眉！！

攬炒巴
你要身體健康

巴打呢下型到仆街

If we burn, you burn with us
推

攬炒已成官媒認證

可戰才可和，我要攬炒！

攬炒巴團隊
respect!!!!!

辛苦了 一齊加油行落去！

OMG!!!!!!!!

Appreciate that so much!

攬炒！！！一定要！！！

我愛你，攬炒巴

多謝攬炒團隊 講得又做得
文武雙管齊下效果加倍 大家爬山加油！

炒得好！

攬炒團隊真係好撚型
多謝你地

攬炒巴 你要小心身體

你癲架
保重身體

大家一齊攬炒

真係好L勁

請受我一拜

支持你多謝你！
不愧我課金支持你地

攬抄巴保重呀

好波！

保重身體 支持你所有行動真攬炒

振奮人心既消息

Thanks and push

攬炒巴你會唔會太撚型

我愛攬炒巴，好多謝你！

攬炒巴！無限量支持！

Respect brother

多謝攬炒巴!

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
英美港盟，主權在民
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

攬炒團隊

多謝你地，我從來無側疑過你地既付出，小心身體

五大訴求，決一不可

加油💪🏻

振奮人心

Btw 保重身體

In攬炒we trust

咁痴線

p 牌仔推唔到，兄弟爬山 各有各做
恭喜中共點名力讚

PISH!
準時1點見!

痴撚線
保重！大家都唔好放棄！

唔好俾佢停！

留名先睇

721831

P牌推唔到 一定留言支持攬炒巴

感謝攬炒巴團隊

Thanks!!!!!

攬炒巴仲有攬炒團隊保重呀

最高致敬 攬炒巴

我愛大家 多謝你地

我愛攬炒巴團隊嘅各位

辛苦曬攬炒團隊！

long way to go...請保重身體...

i love u 3000

攬炒巴要小心身體你唔可以訓低架香港好需要你嘅戰鬥力

p牌無得推po

辛苦哂！

攬炒巴保重

能夠說服到英國議員黎香港
攬炒巴團隊真係厲害

Pish!!!!!!!

推呀，i love you 攬炒巴
大家要堅持落去呀

多謝攬炒巴打

推！
831殺人事件 必須徹查！

辛苦攬炒巴

攬炒巴太強了

支持!

攬炒巴
辛苦晒 我愛你啊！

頂撚住呀攬炒團隊，有咩需要出句聲

攬炒巴👍👍

好衷心感謝你地呀，知道你哋一定好攰好辛苦，頂住呀，我哋戰鬥到最後一定會贏架，唔可以放棄，香港人加油！

我愛攬炒，加油

辛苦攬炒巴 保重身體

手動推

攬炒團隊保重！身體是革命嘅本錢

支持攬炒巴
P牌都要推
不分化 不割蓆呀唔係淨係口號
btw巴打小心身體

點解維園開槍一個post都無

推呀，In攬炒，we trust.

多謝你地啊

攬炒巴打保重身體呀

好波 721 811 831

一直支持攬炒兄為我地做嘅野，以後都會

大大力推

攬炒巴我愛你！

我七十後欠你們後生太多

Thank You So Much!!!!!!!!

i love you larm chau ba

攬炒巴好波 take good care btw

Respect攬炒爸

I love u 3000

攬巴！

睇完，冇料到

多謝攬炒！！
WE CONNECT

多謝你地 保重身體同香港人一齊行更遠既路

輕輕一推

多謝攬炒巴呀

辛苦+支持
我要攬炒

衷心多謝手足

If we burn, you burn with us.
In 攬炒巴 we trust.

in 攬炒巴 we trust!!!

推！！！！！
in 攬炒巴we trust

多謝你地！

我都想出力，可以PM 我
HH_1010

頂住

P 牌推唔到但都要推
痴線

多謝攬炒巴 Fight For Freedom

我愛攬炒!!!!! 香港希望
有冇眾籌link? Take my money!!!

推 辛苦晒

仲要課金 出聲 香港人大把錢

跪拜

攬抄團隊

支持巴打

多謝巴打嘅付出同努力前線同幕後互助互補 先堅持到今日

Together we stand, divided we fall
好多謝你地，我地一齊加油堅持落去

攬炒 哥

偶像❤️

我日日都唔多訓覺，靠兩日食一盒止痛藥自殘同大家打落去

會死嫁,唔好再食止痛藥

八月尾九月日日都有手足被拉被虐待
到今日終於都睇到d正面到仆街既野

Respect!!!!!
好勁！

向攬炒包致敬

太勁啦

太撚勁

永不放棄

感謝攬炒巴
食咁多止痛藥真係慢性自殺阿
多啲休息調養搵個好嘅中醫師
我哋需要你哋架

太型

Thanks so much!

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

推。無嘢可以補充啦

我好感動
我要攬炒

勁
巴打保重身體！！
亦恭喜巴打獲國家認證

最後，對唔住，作為錯字撚要講句stand 個字打錯左

pushh

真心，多謝你哋嘅努力，我哋都會各自係自己崗位盡一分力

中共水洗都唔清

先為敬

攬炒巴... 香港人無以為報

Crazy, 攬炒巴永遠唔會令人失望！

Good ball

大家繼續努力

支那捉蟲入屎眼

攬炒巴勁

偷運MP入境呢招妙啊

代未出生的下一代感謝你地

If we 炒，you 攬炒with us

我要真攬炒

痴線，勁到核爆
謝謝攬炒團隊

只要係攬炒巴開嘅post就要推

推.
黨鐵冇得原諒 入黎睇下俾下建議

英美港盟！主權在民！

大英祖國幾時嚟救我地

Push 到林鄭全家落地獄

Bob Seely 返左去London未？

多謝勇武，多謝攬炒
兄弟爬山，各自努力

攬炒巴團隊真係好撚勁

我無懷疑過你地團隊嘅努力同成果

辛苦曬炒巴

香港勝在有攬炒巴

從來都無動搖過
縱使大家方向唔同
但你地做既野都可以係唔同方面度發揮的
好感謝你地既付出 攬炒巴 我地都唔會放棄
上街我同朋友會上埋你果份 你去做既野都放心去做啦

幫手

P牌無得like
TUI !!!!!!!!!

擔心你身體，保重！

support！

背後好西利嘅大佬

外國勢力

無嗨感激

繼續推撚爆佢

721 831

哇屌

Tui!!!!!!!!!

burn with us now!!!

我屌..... 好撚痴線
辛苦曬你

振奮人心❤️

多謝你！！攬炒巴！！🙏🙏🙏

好人生生世世都平安

Thanks bro!

我愛攬炒

非gay

我係嚟示愛嘅

好犀利

實事派

支持！

攬炒巴次次有驚喜

各有各做，大家都做得好，別分化

辛苦晒攬炒團隊

攬炒爸，我自問有家室廢中一個幫唔到D乜，好內疚好對年輕人唔住，只能衷心好多謝你。

攬炒團隊辛苦曬

話你登報個post我有睇過
好撚過份。雖然係廢話但都求你你千萬唔好太放心上

攬炒集會當日我全家都嚟咗支持
我媽媽被你感動到，由有大中華膠情結到今日支持Sir this way
多謝你同團隊咁耐以來嘅付出，我地會一直走落去同贏嚟報答你
我愛你利申絲考慮下我

光復香港 時代革命
多謝攬炒

身嬌玉貴嘅議員都請得郁

多謝你 攬炒巴既全員
你地係香港之光 我地燃亮返香港應有既光輝
不放棄 兄弟爬山

p牌但照push

太撚勁了

請受小女子一拜

攬炒巴！！

Respected bro

i love u 3000 攬炒巴

攬炒巴！
好撚型！
我愛你

好勁！支持各位手足！
光復香港！

PUSH

WIFI 名稱抗爭法

香港未來靠你

加油攬炒巴
大大力一推

保重身體啊啊啊啊啊啊我地愛你

心痛

攬炒巴好勁 唔係好睇得明 但一定支持你
btw 小心身子

攬炒巴
各位手足都要保重身體，場仗有排打

我！要！攬！炒！

CLS咁勁

努力終於比人認同

加油

好撚型棍

感激香港有你地
令我再以香港人為榮

香港人外交代表！

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

多謝你 攬炒巴打

831
831

推加

感動到喊!

感謝攬炒巴你付出好多
就算我係戰場我都覺得自己付出到既野得好少

攬炒及其團隊嘅貢獻他日必入香港史冊

大推！

巴打霸氣，請受我一拜

t

好撚醒真心拜

推 respect
兄弟爬山 各自修行💪

巴打
抗戰其中一樣好重要嘅係身體
唔好捱壞自己！！

多謝您

攬炒巴，他日香港重光，我地係煲底相見

無言感激

push
辛苦攬炒巴

好波，BTW會唔會分分鐘下次諘到皇室成員

永遠愛攬炒巴

你地真係好撚型。。

我愛你地呀攬炒巴!!!!!!! 一齊攬炒!

雖然p牌推唔郁，但我都係唔會放棄架

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

Pppppuyuuuuussssssbbvhbvhhhhhhh

繼續行動支持攬炒巴
長期抗爭
出糧兌美金

受我一拜

不得了

堅持信念
五大訴求 缺一不可

攬炒巴保重身體!!

好好j。正宗佢在明你在暗，點同你鬥呀

你點做到，真係好勁

攬炒巴⋯我知你一定好忙⋯
我愛你⋯
幾忙都要瞓教食飯⋯唔好啪咁多止痛藥⋯

In 攬炒

比翻本BNO比我地啦

好棋 攬炒巴

攬炒巴好多謝你
唔好俾佢停（但你都要小心身體）

攬炒巴，辛苦曬

攬抄巴真係好夠雷

「我要攬炒」呢四個字一定會深深咁記載喺香港嘅歷史書上面！！！！！

推
香港人真係好勁

黎跪拜偶像

炒b

if we burn , you burn with us!!!

good job man

我愛你 攬炒巴

推呀 721 831
我愛攬炒巴

多謝攬炒

攬炒巴團隊會唔會太神
加油呀

攬炒巴要好好休息

感謝攪炒團隊 感謝Mr Bob Seely

型到震

我愛攬炒巴!

唔推唔得！

攬炒巴由零開始，你付出太多。要贏，我地一齊贏

if we burn, you burn with us!!!

勁! 加油! 支持!

攬炒Brother

小弟支持你，千萬要保重身體

香港人需要你！！！！

721 85 811 831

推唔到都要敬

P牌仔正評唔到，係度大大力推

Probationary junior can't upvote this fabulous thread, hai tou da da lick push

攬炒巴請受小妹一拜

pish, 叻女叻仔

大家一齊加油！
香港人只許勝不許敗！

多謝你，你要保重身體

攬炒巴好野！

好撚勁，我愛你地

多謝攬炒團隊，感謝你地嘅付出

屌 我睇到濕撚哂

好勁攬炒巴

如果可以於寬拎英殖出世紙可以申請BNO就好...好多藍絲屋企人當年都無申請，覺得回歸祖國使乜做英國狗...

攬抄巴萬事小心

感謝各位手足
大家繼續努力 唔好消耗我地既憤怒
我真係好好好好好想贏呀

We can’t give up

前有victor, 後有攬炒

攬炒團隊！我愛你地！

They burn first!

老公我愛你

Our Land, Our Time, Our Revolution!

攬炒巴，我可否加入團隊🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Damn, well done x 2046

好勁，支持

感謝 攬炒巴團隊

痴線攬炒巴 要保重身體！！

感謝巴打 !

錯重點
真心兩日食一盒止痛藥真係好傷身
我地係唔可以早過啲賤人死
保重巴打

保重呀攬炒巴

團結攬炒！

求下你地俾我以身相許

多謝你 攬炒巴

雖然我已經結左婚...
但我都想大叫一聲

求攬炒巴唔好攬炒埋自己嘅健康

辛苦啦 萬事小心

攬炒巴
只要你唔放棄 我地都唔會放棄!!!!

感謝你，攬巴

依個真係不得了

愛死你地
小心身體 香港人加油💪🏻

cls公司
巴打都要小心身體先啊

勁到核爆!!!!!!!!!!!!!

保重

攬炒吧有冇去信英女王？有冇得諗？

睇到起鷄皮，多謝您！
請保重，好希望可以一齊見證香港再次重光既一日。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
英美港盟，主權在民
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US

facebook見過 有D葡萄撚 話迷信攬炒=造神
我笑而不語
攬炒團隊真係做野家嘛

In 攬炒 we trust

咁即係目的塞爆交通工具，用車擠爆去機場條路，保持不被捕！

屌我爭d喊出黎

多謝你嘅付出唔好攬炒埋健康

我愛攬炒巴！！！

攬炒巴
保重身體！

我愛你呀攬炒巴！

How can I help?
Want to join you guys!

攬炒巴頂住啊 香港人以你為豪 唔好比一兩個人講嘅野令你灰心 始終前線會唔明Backup嘅辛苦 Backup都會唔明前線嘅灰心 但只要大家唔放棄 終有一日可以煲底相見！

Thanks

Push

勁到入肉呀攬炒團隊！

Larm chau

推，有返士氣，香港人團結！

push
push
push

感謝香港人！各自努力！

咁食法個肝會唔會有時

小心自己身體呀 我哋一直都支持你㗎

推撚爆你

攬炒巴太強了

中共以為自己好撚醒俾下馬威抗爭者，點知就正正係正個英國議員面前話俾佢知你點樣漠視人權，點樣侵犯香港人係基本法所保護下既人權。

雖則我都預左中共會繼續耍無賴講咩「中國不容英國於香港事務說三道四」「中英聯合聲明已經係歷史文件」但繼續係文攻武攻夾擊下，對中共迎頭有擊

建國國師

in攬炒 we trust

老實講，我到依一刻從來無否認巴打做嘅野，將來都唔會
今日咁多人開post屌人登報，好撚古怪
攬炒巴頂住
有幾多課幾多

完全明白 辛苦哂

我愛你 如果要課金 即課

正呀

香港人 加油!

Love you 巴打

辛苦曬攬炒巴

攬炒巴好野！
支持攬炒巴！

#chinazi
#xitler

P牌幫推

好勁吖

攬炒既對象係傷害香港核心價值班含家產吖！
一定支持

攬炒巴保重身體先可以同佢鬥落去架

push

721 811 831

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

同埋唔該攬炒巴照顧好身體先
再一齊攬

請受小弟一拜，真正兄弟爬山

我愛攬炒巴
保重身子呀

真心覺得你哋好勁
攬炒團隊

成功之後一定要全部人去錫攬炒巴春袋一啖

攬炒巴好強請受小弟一拜

攬炒巴攬炒團隊多謝你哋

支持你地，加油

😭多謝你哋
多謝所有光復香港的香港人

連登 外交部

撐Victor巴，亦撐攬B，比起我地呢啲冇勇氣劏狗，又冇學識搞國際戰線嘅廢柴，你地真係香港之光
btw橫掂課開金不如課埋比Victor巴佢地
罷買慳返好多錢

In God we trust

多謝你 攬炒巴
我課到破產做到仆街都支持你

攬炒巴
你地真係好勁
多謝你地

推阿

i love u 攬炒團隊
辛苦晒你地

支持攬炒巴 懇求大家繼續進行其他攬炒方法

國際攬炒陣線- 集思廣益

攬炒巴你地好撚型

好滾動

定期 push

攬炒團隊，我愛你地300000000000000

我愛攬炒巴團隊

有冇問到
英國攪脫歐都成頭煙
議會仲肯唔肯理香港？

BB你要訓多啲，訓唔著就做多啲運動
唔係革命成功之後虧得濟，頂唔順我瘋狂錫你春袋㗎

國際攬炒陣線- 集思廣益

與有榮焉！！！

攬炒巴.....

感激
保重身體 支持

先推後閱

多謝攬炒團隊所有成員🙏
Panadol每日最多4000mg 唔好食多

i love you

攬炒巴請受小女子一拜

respect 攬炒巴
但係當我求你，休息多啲，唔好捱到跪低

加油攬炒兄弟姊妹。 核爆都唔割

攬炒巴加油
勁到比中共點名批評英美同盟 主權在民
雖然覺得除左美國應該冇咩國家真係會出手
但係宣傳出去真係對香港人好重要

係曙光呀

勁呀攬炒巴

我愛攬炒巴打，兄弟各自爬山，百花齊放

支持攬炒
保重身體

推推推！

型呀~
繼續所有野都支持 目標一致對準港共政權

唔該攬炒巴

攬炒巴加油見到攬炒巴嘅post就係士氣上升嘅時候

真係唔知講咩先可以表達到我對你地嘅敬意

真心勁

嗚攬巴子我愛你啊
辛苦唒你同一眾團隊成員
想錫大家春袋子啊
攬巴要小心身體，唔好挨壞身子

多謝你地團隊一直嘅努力

可唔可以月供你 你地夠唔夠錢

推 支持攬炒巴

真係鞠躬盡瘁

tui 撐攬抄巴！

wo
攬抄巴！！！！

巴打要珍惜生命呀
你要有命陪我地睇土共點衰呀

攬炒團隊，我地欠你地既，等香港勝利重光之日還比你地

多謝攬炒巴
大家一齊堅持落去

推到全球制裁中共港共

#

你哋為香港人做嘅實事

香港人不會忘記

各有各做, 缺一不可

癡撚咗線…

喺巴士度睇到起雞皮…

攬炒巴！！!Salute!!!

多謝攬炒團隊為香港做嘅事！下一個戰場會唔會係美國？

撐

1)

痴撚線㗎！兄弟！我地本土戰線一定要打落去！

保重身體啊

真心多謝攬炒團體嘅努力

英美夾擊
圍堵中共

小心保重
尤其係小心安全

辛苦晒攬炒巴 多謝你

我愛你攬炒巴 但要小心身體呀！

全力推動

P牌冇正皮

咁我地可唔可以捐錢比攬炒巴 透過攬炒巴將筆錢比victor果一班既小隊伍?更新下d裝備 同後備裝備?

爭取香港人應有權利

P牌仔都想講香港人加油

My respect

攬炒巴 辛苦曬
我地絕對會堅持到底

勁呀支持你！辛苦晒

請求向世界宣傳香港已進入戒嚴狀態相信有用

神。人。也

愛你呀巴打

攬炒巴
你都要小心身體
我地一日未成功攬炒一日都唔可以有事

多謝大家嘅努力 多謝多謝

走在最前嘅victor巴組職

愛你們

push
push
push
相約煲底 笑看風雲

兄弟爬山。多謝巴打們行得咁［前］！

推
多謝攬炒巴所做既一齊

寧為飛灰 不作浮塵

感謝！推
If we burn they burn with us!!!!

多謝你哋既付出，辛苦晒！

攬炒巴好波
但係都要小心身體呀！

多謝攪炒巴
我地會繼續努力！

型撚到仆街 攬炒巴 等我幫你含

多謝㩜炒巴. 要保重身體

支持勇武團隊，也支持攬炒團隊！ 不割！

攬炒爸
受小女子一拜

堅持關注到底 !

CLS
好L勁呀

點解你咁型架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好想大大力錫勻你全身呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多謝攬炒巴嘅付出
真心多謝你
香港人加油

推呀 我愛攬炒巴！！！！

嘩好驚喜

攬炒巴 團隊好野
繼續加油 支持你地
一齊攪炒呀！

推
心入面團火絕對唔可以熄

攬炒巴，多謝你的付出和努力

辛苦了！！加油
光復香港 時代革命！

屌你老母 我愛你

全靠有你 又要跪係到

絕對支持攬炒巴！
真係好厲害攬炒巴要小心身體呀！

勁
多謝你

攪炒巴，加油！！

我要攬炒好野！

G持你攬炒巴

十分感謝你既付出

Respect攬炒巴
請同時注重自己身體

真係好勁！希望你保重身體！

if we burn, you burn with us.

多謝你地 真心

小心身體呀攬炒巴

攬炒巴真係好撚型

推！！！多謝你巴打

名留千史

推晒

多謝攬炒巴！太令人感動喇！！！

攬炒！攬炒！攬炒！

腸油都不足以表達對攬炒團隊嘅敬意

推下先

攬炒巴

多謝你

攬炒團隊你哋好勁啊！多謝你哋！

Respect UK councilor
sir this way please

好多謝你地又俾到動力我

721 831 811

攬炒。我好想幫你含

辛苦了，香港人加油

攬炒你好型

每次灰機，睇到攬炒巴既post又可以振作
大家一齊努力

勁啊 攬抄巴同V巴

辛苦攬炒團隊！
多謝你地咁關心我地既屋企 - 香港 ！

推
多謝

哇 極高質
辛苦哂你同一眾手足了

omg
我愛你攬炒巴

加油💪🏻，唔好衰比港共班仆街睇

goob job!
Proud of you all!!!!

我期望有一日
在煲底
可以除下口罩
與攬炒巴相見

巴打保重, 加油

sir
this
way

好型呀

正到爆炸

P 牌 PUSH ！

推！感謝所有同路人

攬炒攬炒!!!!!

真係好L勁呀

幫手推

真係好型呀！！！

你真係好堅

支持攬炒巴團隊！！！

嘩屌 玩到咁大 好波 我愛你 hehe

屌 型到抽筋呀
多謝一路付出

又幾勁

Thx my bro

推爆佢！ 感謝各位香港人！！！

太勁

我強烈要求
我地要翻去拜太子
3人被打死

Pish!!

Twitter巴絲快d follow Seely 講句thanks for support都好啦！
好少retweet咋

炒巴及其團隊 I love you

攬炒巴係MVP

攬炒團隊實在太型喇

Countless thanks and support!

先pish後睇
攬炒巴

攬炒巴 國家級認證

屌你老母 你好撚勁 好撚型
手足辛苦晒 一齊見證香港人改寫歷史

Love you

攬炒巴we love u!!

攬炒巴好波！！！

先推

真係好感動

Pish!

攬炒好野！！！！

我信攬炒團隊。

大家今個星期落街換新文宣

攬炒巴 多謝你

btw可唔可以幫手做多個眾籌想捐錢比美國受災

敬禮！全力支持 任何活動全力配合

攬炒＜3

多謝你, 岩呀文武開弓, 兄弟爬山！！

大佬 洗唔洗咁有型呀
比你拎左個mvp喇

幫手推比外媒個，香港實際已經戒嚴中

G持攬炒

seely 知唔知太子單野？

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

攬炒巴
小心身體啊

長期抗爭, 請樓主保重身體

推到攬炒！

呢位議員嘅會應同佢嘅黨名一撚樣，保守到呢....
不過都多謝攬炒團隊，你地嘅心力係唔會白費㗎！我地唔會放棄，黑警夠擔就拉撚哂我地！

巴！

攬炒巴奇兵突襲

多謝攬炒巴及團隊一直努力
有冇機會游說英國及其他移民熱門國
立類似美國既人權法制裁班人渣
多國制裁效果會更好

全民跳閘

我真係好愛你

多謝攬炒巴俾左個希望我 繼續支持落去

攬炒巴多謝你哋為香港嘅付出

推！多謝攬炒巴！小心身體呀

洗唔洗咁勁

攬炒巴辛苦了. 多謝你!

攬炒巴，
我愛你
但係記得要休息呀，
終有一日我哋要係煲底度除低口罩相見
但個日應有好多人會錫你春袋

Rui

多謝攬抄巴團隊同各位香港人一直無放棄！！

Burn with is motherfucker！

巴打好波!

點解咁勁嘅
保重身子，長久作戰

我愛攬炒團隊

Diu 攬炒真係好L勁
幫手connect 多d外國勢力呀記住

Thank you 🙏

感謝攬炒巴團隊
請保重身體

果張gif 係咩戲? 好型

攬炒巴保重身體！

多謝巴打 !!!

98

攬炒
攬炒
攬炒

好撚勁
香港人齊上齊落 加油

in 攬炒 we trust !!!

冇可能唔係優材生

Sor p牌仔正皮唔到

摟炒巴!!!!!!仲請唔請人!!!!!!!!!!!!!!!!!!同你一齊捱眼訓!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

thanks!

多謝你一直以來為大家和香港的付出

攬炒巴,有野想搵你幫手,呢單野,有無得攪

其實 我地係要促使各國國會 議會成員去投票贊成liberate hong kong既措施

真 外國勢力

大家一齊加油

好好休息

保重身體, 先可以打持久戰

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

攬炒巴 we trust

齊攬炒

多謝攬炒巴,多謝你地團隊每一位
為香港搏到咁
我冇其他野可以講..
呢場運動有幸同你地同行
我覺得好光榮

多謝攬炒團隊手足

巴打好人一世平安

支持攬抄！！！[

thank you so much

攬炒巴要保重
我地要一齊贏

Thank you 攬炒巴打

辛苦攬炒，多謝攬炒。兄弟爬山，各自努力。

respect by 癈老

辛苦同多謝攬炒巴

辛苦攬炒巴 陰莖陰莖

我愛攬炒!

需要再課金請立即搞
我上次捐得500 捐唔夠

多謝你地呀！攬炒巴

好波，作為國際金融中心外國既支持好緊要！加油

信心保證呀攪炒巴

攬炒巴收唔收男兵?攞籌隊尾而家排到邊度?

感謝攬炒團隊
你地真係好痴線呀

加油 絕對支持
細佬我會繼續行街

攬炒團隊辛苦喇
好好抖下再繼續啦

in 攬炒巴 I trust

P牌留言正評

好勁辛苦了團隊

好波！！！！果日見bbc 做訪問都覺得奇怪佢會在到

英國議員食催淚彈

多謝巴打默默付出

點解呢個post會有負評
Mon post狗我屌晒你哋老母呀!

必推

CLS

唔會放棄 攬炒巴保重身體

請受小弟一拜!

唔好剩係叫樓主做野
我地都有我地可以做既野做

攬炒巴加油！

有勇有謀，好撚振奮

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
4. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
5. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

聽晚白花太子見

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

攬炒巴得閒就睇睇
保重身體啊

手足

武 運 昌 隆

推 多謝你

認真佩服你

邊一個時間？

無言感激！
多謝成個團隊的付出

Cls respect

好撚勁呀！不枉我捐錢

加油 支持

Thanks bro

神

想錫攬炒巴春袋

If we burn you burn with us

小心身體呀攬炒團隊

攬炒巴

真正做大事嘅人往往係成功先會出聲

辛苦巴打！
照顧好身體

小心身體 瞓多啲
瞓唔着都係床度攤多陣
我地需要你
唔好lum加油

推， if we burn, you burn wif us.

點解會咁型

型到你啊！

攬炒巴 大家 一齊爬山

攬炒巴 thx

我愛你，同為年青人，完全唔識你地做緊既野
冷氣軍師？贖罪劵？可能都是我的代名詞

twitter轉貼以及200萬加一遊行，可能已是我做最有價值的事，支持你地。我會繼續在交通工具air drop, 上班時twitter

各有各做
為大家好

寧為玉碎 不為瓦全

好撚型 我愛你啊攬炒巴

不得不推
大大力推

攬炒，日日對住班仆街藍絲講各兄弟姐妹唔岩，我日日都期待緊清算佢地既一日， 唔好放棄，頂住，各位。。。。。

好撚勁，好撚佩服，好撚感謝，好撚型

正到核爆

Love you!

攬炒巴，推咗先

Bob Seely MP 個twi 打晒卡喎，咁叫秘密入境咩

手足好波

多謝你呀。攬炒巴打。
每次睇到你個post，都覺得好振奮。
見到你話要靠食止痛藥，睇到好心痛，
但我唔會同你講加油架！
我只會同你講，
我地都會係香港繼續用唔同方式努力落去。

再一次多謝你

加油支持

辛苦哂你地，多謝你地既付出

光復香港，時代革命

Thank you so much stir fry ching and stir fry team

Love you Thank you
please advise if Fund raising to bring mercenaries in protecting hk civilian

831維園undercover開槍同埋喺天橋掟汽油彈

勁呀，抵我地一直咁支持你。真心真心好多謝你，香港人自己都要加油！

光復香港 時代革命！

除左之外我唔知講咩好

屌你快啲去瞓覺休息，食咁撚多藥想死？

打從心底𥚃佩服你

多謝你🙇🏻‍♂️我地會繼續努力

我愛你啊攬炒巴

攬炒巴堅到呢......

支持曬victor巴同攬炒巴
I love you all

多謝攬抄，注意身體，定時休息

注意止痛藥劑量，勿過量。

in攬炒team we trust

好撚型呀 大佬！

寧作飛灰 不作浮塵

攬炒巴要錫身呀
第時仲要見證光復香港！

多謝你，推

加油攬炒巴！

最強鍵盤巴打

推
多謝攬炒巴打同各團隊的努力

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

可以用美國對中國既欠債問題同中英聯合聲明掛勾 絕對有權叫英國收番香港

攬炒

如果習總落黎食幾粒布袋彈就好啦
FF完自打一百巴掌比自己

攬炒team
加油，都要注意休息

好撚堅呀痴線!!

支持攬炒巴！！！

炒巴你注意健康

喊住推

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

推爆！！

痴線嫁 攬炒巴你好型啊

大愛攬炒巴

Respect
推

多謝攬炒團隊一直以來嘅付出
乖啦 攬炒巴多啲休息

反將一軍！

抵d人肯心甘情願捐錢俾你地搞眾籌,
做事認真,有交帶,行動力強

x2

真心佩服，請受小弟一拜

攬炒巴好撚勁呀
喊住推

let炒together

攬炒巴好波！！推

加油，之前我都唔係好明你地做緊咩，但兄弟爬山

攬炒巴ho ball
勇武表示非常感謝

多謝攬炒團隊！

好強
多謝巴打

攬炒巴，請受小弟一拜

If we burn, You burn with us

Cls bro

感謝巴打
光復香港 時代革命

i love 攬炒團隊 大家要小心身體

巴打好嘢！

攬抄巴好野

攬炒呀屌佢老母

攬炒吧好嘢

多謝攪炒團隊！

謝謝攬炒巴同團隊努力

攬炒巴，我永遠相信你

加油，香港人不會忘記你地

攬炒巴必須推

做實事

勁 ~~

😭好勁！！

辛苦了感激萬分

907 908

我愛攬炒巴🙏🙏🙏

加油呀！ 好多巴打撐你，多謝你嘅付出！

我唔知可以講咩
唯一可以報答攬炒團隊嘅野
就係繼續堅持落去

辛苦了~~

攬炒is the hero HK needs, but not the one it deserves

嘩屌，攬炒團隊真係好撚勁！！

手足辛苦曬
btw一直好鍾意atomic blonde呢段幾時我地和理飛都可以咁掩護勇武手足撤退

勁呀！！加油呀！

多謝你 攬炒團隊

屌, 你點止係攬炒巴, 你係攬炒爸 俾我叫聲爸爸

偶像 辛苦你了攬炒巴
絕對要支持你

我屌，你俾我幫你含撚啦

的確係勁！臥虎藏龍。繼續努力

Good job!

攬炒爸

點解你可以咁撚型！

take my money!

膜拜攬炒巴

多謝攬炒巴團隊
你地要保重身體，先可以行完整既路
香港人永不服輸，香港人加油！

感謝您

推，向所有為香港仆心仆命既手足致謝

攬炒團隊好波

我愛你地

有冇得月供攬炒巴?

香港人 加油！

攬炒巴
可摸耳嫁畀你？？？

巴打好提議

推推

幫手申請MTR CCTV video 公開得唔得

多謝攬炒巴同一眾手足

cls 攬炒巴

推
721811831 😭😭😭😭😭😭😭

好撚型呀

G持攬炒巴

多謝攬炒巴，勇武兄弟

向攬炒團隊致以最崇高嘅敬意

P牌仔支持你

攬炒團隊好波！

謝謝你

Cls攬炒巴

受小女一拜🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

屌，唔怪得今日港澳辦出黎標籤「攬炒」係恐怖主義啦
原來佢地做定文宣，方便之後上任何國際法庭

好有行動力 好勁呀

推爆佢 人手置頂

辛苦你地
多謝你地

突然諗返菲律賓人質事件

我要真攬炒!

文武夾攻，國際戰線
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

上庭未？

多謝你地嘅付出! 你哋係今次運動所做嘅一切, 日後必定會記錄喺香港國嘅歷史裏面!

Stand with HK!!!

瘋狂推推推

加油攬炒巴☺️☺️

要向 我要攬炒 嚴正示愛
跪求接受

可唔可以嫁比你？

cls 攬炒巴我愛死你

正，繼續係安全距離射擊

攬炒巴，你身份要絕對保密呀
我相信佢地一定用「攬炒」呢兩個字做鳩你

一定要小心

屌你地好撚型

我愛攬炒巴
If we burn, they burn with us

In 攬炒 We Trust!

this shit is awesome

CLS 推

感謝巴打努力

thx 攬抄巴and the team
u guys have my full respect

嘩屌好撚勁

鼓聲響全球

好L型！

世界級

感謝！

攬炒巴身體保重